# Goroutines

https://golangify.com/goroutines


Итоговое задание для проверки #1: 

Скучно, когда одинаковая строка кода повторяется из раза в раз. Напишите элемент конвейера (горутину), что запоминает предыдущее значение и только отправляет значение на следующий этап конвейера, если оно отличается от того, что пришло ранее. Чтобы все упростить, можете предположить, что первая строка никогда не бывает простой.
Решение #1

_____________________________________________

Итоговое задание для проверки #2: 

Иногда проще оперировать словами, а не предложениями. Напишите конвейер, что принимает строки и разделяет их на слова (можете использовать функцию Fields из пакета strings), а также отправляет все слова, одно за другим, на следующую стадию конвейера.